有無去過九龍城vtec sport整車？

得唔得？